黃種人係咪世界上最低人種

黑人俾白人欺壓全世界聲討
香港成班黃種人上年俾白人陶輝欺壓無人出聲
仲要成班黃種警狗幫白人陶輝欺壓番黃種人

真心上年下令開槍個個唔係陶輝係黃種狗都算
而家咁睇連丙強都唔夠膽搞陶輝
如果唔係上年一早搞左陶輝是但推個純種香港人上去都得啦
咁就唔會搞成咁 所以話白人真係好撚優越

黑人>黃種

Yellow pig

黃種係唔係我唔知 總之支那種肯定係

J短

如果發生係非洲，鬼會理咩～
重點係個黑鬼係美國公民